Hij werkte zelf in een staat van grote opwinding, maar hij controleerde , nam twee of drie korte ademhalingen, inslikken zo vaak en reikt zijn hand naar mij zei, in een geruststellende manier, "I ain't going te laag, lieve jongen!"
Hij had zo verwarmd zichzelf dat hij meenam zijn zakdoek en veegde zijn gezicht en hoofd en nek en handen voordat hij kon Verder kan. "Ik had gezegd dat Compeyson I'd hit dat gezicht van hem en ik zwoer Lord smash mine!
Om dit te doen.
We waren in dezelfde gevangenis-schip, maar ik kon niet meer bij hem voor lange, hoewel ik probeerde.
Eindelijk kom ik achter hem en sla hem op de wang om hem uit en maak een spetterende één voor hem, toen ik werd beschouwd en in beslag genomen.
Het zwarte gat van dat schip oorlog niet vastberaden aan een rechter van zwart-gaten die kunnen zwemmen en duiken.
Ik ontsnapt aan de wal, en ik was een verborgen tussen de graven, elkander benijdende ze als was in 'em en al over, toen ik voor het eerst zie mijn jongen!"
Hij zag mij met een blik van genegenheid die hem bijna weerzinwekkende voor mij, al had ik voelde erg jammer voor hem.
"Door mijn jongen, ik was giv te begrijpen omdat Compeyson was op hen moerassen .
Op mijn ziel, ik denk half ontsnapte hij in zijn terror, behoorlijk af van mij, niet wetende dat het was me echt wel aan de wal.
